拜登上空軍1號前跌倒 白宮發言人普蕯基：總統的健康狀況100%冇問題

都冇得再差落去
梗係冇問題

唔怕，死咗有賀錦麗頂上

手腳不協調

老人癡呆先兆

全世界就係等呢個official denial

講既係侵侵總統

中文翻譯：賀總統身體十分健康 各位有心

好撚得人驚

佢指嘅總統係咪拜登先